新港城事件 幾粒鐘仲未有回應！+誠管到咁點x得？

保安同你打份工就入晒狗屋

老闆而家都未x出聲！

同子其扑緊野？